同日本仔做完friend,其實發覺香港男仔都幾浪漫

但我講明先啊每個人嘅性格都唔同我哋講嘅例子係整體民族性格（即係大多數人都有嘅性格）
不過講到永遠都話香港男仔係垃圾
日本男仔係好小會送花 ，離開餐廳嗰陣通常會直接走唔會等埋女朋友，日本男仔緊張自己多過緊張條女

相反香港男仔拍拖見面果陣，約好咗八點會等女朋友，比着日本仔，如果女朋友遲到（不過日本女仔遲到嘅機率係好低），日本仔會返屋企坐 ，香港男仔又買早餐比女朋友，又送返屋企，食飯嗰陣又主動幫女仔分食物

我今日嘅題目唔係屌鳩港女
香港女仔珍惜下香港男仔
吹咩我覺得香港男仔係垃圾 女

日本人都咁睇

一人一個覺得香港男仔幾浪漫嘅事情
我先（幫女朋友拎野）

香港男人不嬲好架啦（如果佢哋唔用賓周諗嘢 ）
但我認為我應該再好啲

唔好意思全世界嘅男人都用JJ諗野

Push

好多香港男仔確實係好溫柔好細心 除咗啲憤青毒撚，整體港男形象其實幾好

係d臭閪港女train出黎既

女：你係個好人

你知就好

佢翻譯錯誤 ，優しい係溫柔咁解，唔係好人

香港男仔由細到大都被灌輸要對女人好嘅思想

而且唔浪漫學日本仔咁大男人鬼溝到女咩

連登仔例外

所以咁易比人收做兵

唔包連登死毒撚姐
死返去金鐘食m記啦垃圾

都唔知你講乜 講野一忽忽無關連無組織

你中文理解能力應該有問題，大部分人都明，得你唔明

你絲

你老母就絲

紅巴

但女仔識欣賞？
男人不壞…

點知

所以要做壞男人

題外話：連日本妹都話自己假 自己睇下啦日本妹killer

反正都係惡，點解我唔揀個出街會溫柔嘅呢，你都on9嘅

港女由朝屌到晚
日本妹可能淨係返到屋企屌你兩下

我覺得呢啲無咩話假架 返到屋企對住親人緊係舒服做自己 出面對住無咁熟既人咪注重禮儀啲 人係咁

佢連改個名都改唔好,你仲想佢點？

香港男仔好有風度

香港男仔不嬲高質
所以先寵到啲港女咁

咁係低質喎
大家都日本仔咁
咁港女咪唔會遲到囉
唔送花都係一個缺點
其實你收花又唔係拎黎食
又冇撚用
收黎做乜鳩

身邊成日d女都話人地台灣仔入過伍幾大隻，韓國仔又靚仔又有才
我心諗你有料咪嫁出去囉
怕你去到人地屋企淨係唔識煮飯已經的返黎香港

緊張自己多過條女有咩唔啱？

我反而覺得因為港仔呢種性格先做就港女出現
其他國家男人都係食住女人 唯獨香港先咁反智 好聽就叫浪漫 難聽咪叫寵壞女人

狗公甘願做狗有咩計

浪漫唔敢講, 但一定係最就得女仔, 唔係o既話點會咁多狗公同所謂女神

建議港男向外發展
對女人好唔係壞 但至少人地會識得珍惜多d
而且屌到個混血兒出來比較高質

我陣係希望圖中果個女人覺得香港男人有咁醜陋得咁醜陋

港仔好過哂日韓仔啦⋯⋯

肯同女朋友互含

根本我地一心就係想食日本妹
緊係啦

我覺得香港男仔唔介意付出對女仔好
但班港女唔好覺得係必然嘅就ok

好過港女禮儀都冇

嫁唔到，唔識煮飯

對你好，唔等於要臭串

港仔溫柔，就係令到日本妹鐘意港仔原因

港男世界第一

日本妺會o哂嘴

亞洲第二，冇人敢認第一

不過之前去吧個日本仔friend衝出來柒話自己gentlemen,之後我個日本妺係到笑 ，以為自己好型

泡菜結婚女方要畀禮金, 港女點睇

主動獻殷勤 啲人係唔會識欣賞同珍惜

無語言問題嘅話都想識返個日本妹

有d日本妹英文好好

我個friend一句日文都唔識，有個九州女朋友

拎普通野還好, 拎手袋就不了

日本仔出名大男人到不得了
再要同個港女格相處...
一日都唔洗 即散

所以好小港女加架仔
反而架妺同港仔就好多 大家都溫柔

香港男仔溝日本妹唔難

Btw佢老婆好普通

咪普通野

同完日本妹一齊，會上引

港男就係太緊張女仔 架妹未必頂得順

有幾個女性朋友成日話話我做咩唔學下韓劇日劇既男主角咁浪漫 溫柔 練大隻

壞唔壞同浪費溫柔無關係架老友 壞先更加溫柔同浪費呀 最高章就係對人壞 但人地都唔會憎

你睇下5p台唔應機都怕佢死撚左咁
琴日係巴士都見到對男女分開座,成程係度對望,仲要好大動作咁突個頭出黎
心諗痴撚線

同d日本女仔同事傾計 佢地都話香港男仔係浪漫同細心過d架仔

香港男仔比起其他國家男仔算係就女朋友。鬼佬男女朋友食飯多數都AA。
但外國男仔多數高/大隻/靚仔過香港男仔，同埋多左分幽默感（呢個真係可能關文化或修養事），而港女樣或身型（唔計身材）反而屬中上（vs 肥鬼婆，細眼韓妹，哨牙日妹)。

但日本大男人主義係大家最崇拜
果種當女人係附屬品、女人要取悅男人既想法
同埋我覺得港男係狗公多過浪漫..

港女之所以被寵壞🤦

香港地邊有可能食到日本妹
又要返工又要盛⋯⋯
唔通去旅行識咩？

日本男仔不嬲大男人
係香港先要男女平等 女權當道
如果港女同日本仔拍拖...一早比人鬧到ON9

你溝過先講

就係去旅行識，你冇嘅話食港女算

通常去過香港同台灣嘅架妹都會鍾意中華系男友

溝過唔洗好似樓主咁唱通街 驚死人唔知咁

明顯你冇

因為咁所以咁多女幫襯牛郎？

唔係，幫襯牛郎嗰啲多數係啲3040歲嗰啲上流社會

日本個大男人主義直情係0n9
男女之間根本唔應該有上下關係

其實都係好人咁解

但佢地呢個想法完全根深蒂固

成個東亞香港男人算最有風度

港男邊忽浪漫
諗去食乜都懶 就得女仔就係
不過就到太過份變晒廢j
同埋根本就怕事 保護自己條女都做唔到

我講咗好多次其實香港男仔每次諗食咩都係有諗
不過港女係咁band

係咪得我睇唔到個friend 字

得啖笑, 我敢講現實相處過就知泡菜難頂過支那人十萬倍

不嬲都好
不過無錢買樓啫

冇錢買樓係個社會問題唔關個男仔事

但我睇電車男 電車男唔會自己走咗先

點搭嗲...講英文對方又好有可能唔識. 日文得半桶水

自己上網查下點識（唔會教

你教學費咪教你

唔覺
好多港男無主見

不過男女咁分化 大家都有責任 好難瀨晒一邊

我成日揀食咩，d friend一樣 ，明顯港女咩都話唔想食

我好鍾意食譚仔 餐餐食都冇所謂 仲可以食一樣
比人約都係話食譚仔
點解d男仔話我悶

男不壞女不愛

遲到直接翻屋企呢樣冇錯
港女習慣左遲到 連落屋企樓下都夠膽死遲15分鐘

日本妹唔會遅到，不過d港女死宗（又話日本妹扮出來 來，扮好過你唔扮）

日本仔

諗下喎帶條日本妹出街，
又乖又聽話，企係後面唔出聲又有禮貌。
然後望住其他人畀港女屌，心裡面個優越感咩都抵啦
至於返到屋企真係唔知邊個屌邊個啦

其實日本妹難唔難媾
有沒咩先决條件

我屌日本妹 ，我試過帶女友去維園年宵，比d港望住佢，之後佢話點解咁多人望我，我話你靚 ，真係有優越感，日本妹胃我食野（d港女仇視佢）日本妹只對住我既時候的確冇咁溫柔（發下皮氣咁，但相比港女果d微不足道 ）

N5日文

事實香港普通樣已經屌打日本仔...

日本仔有d係幾靚仔（衰自大冇計計）

香港仔屈性格

Google 左，中文字不男識 800個生字150個鐘即刻gogogo
有沒年齡限制

你依加學日文？加油呢d有行動既人好鐘意，下次教你cow日本妺

坐言起行 一生人點都要食返個日本妹最好加埋學生妹

有次去日本見到個日本仔幫條女綁鞋帶

小數

通常我叫條女幫我買嘢飲

其實係

識幾位日本男性朋友，我有一次去左朱古力店買朱古力送畀女朋友，佢地幾個用一個好難以置信嘅眼光同我講唔係掛你一個人自己去?
又會見到啲男人推門走出出面嘅時候真係一嘢撞開道門唔撚理後面個女朋友自己行出去，最難以置信係個女仔又會笑笑口追翻上去

佢地個種男性嘅自尊心我有時覺得都幾難頂

屌你呢個做開頭
盞做爛市

日本仔係咁